國吾國牙fred尼m甘25既人應該同雷神一起比王天撃殺

小妹從心理接受吾到尼啲甘花心既男人囉

收皮啦日本臭G

反轉意甲未神瘋

屌你老母學下中文先岀post啦

影到拖手錫錫先咁講啦好嗎

人地就牙Fred 您就牙fat

u g

臭雞肯打飛機未=.=